連登仔真後要日日比人屌老母先得

堆裝備帖做乜姐
最重要嗰樣成日唔講

係尿袋呀仆街
記得帶埋個尿袋出去仲要叉滿電個隻
一斷電就乜嘢消息都收唔到
然後有事自己又傳唔到話出去
作為21世紀讀過書既人都應該知道
快速傳遞資訊同接收資訊有幾重要
明明係好理所當然要帶出去既野
偏偏發夢個時成日見到成堆人輪住叉一個
咁插法人地個奶媽都比你地玩壞啦
明天請大家實行自己尿袋自己帶